無錢打機已經好幾年 求狠批budget pc list

GPU-ASUS GeForce GTX 1060 6GB Graphics Card

CPU-Intel Coffee lake Core I5 8600K Processor
8th Gen BX80684i58600K

COOLER-DeepCool NEPTWIN V2 Cooler

MB-GIGABYTE Z370P D3 Motherboard Coffee lake
RAM-Ballistix Sport 8GB DDR4 RAM 2666

PS-EVGA 500 BQ 80+ BRONZE Power Supply

SSD-ADATA SU800 128GB SSD

HDD-Seagate BarraCuda 2TB Hard Drive

CASE-InWin 101 ATX Computer Case

FANS-ARCTIC 120mm Fans

Other-Fan Splitter+Thermal Paste

我啲垃圾廢青 想打個機都咁辛苦 點解做個香港人都咁慘 想買部電腦都 要等幾年都未買到

Adata

CPU 用i5-8400
唔超頻 Mobo 可以用返B360
SSD 用 M.2 NVMe ADATA SX6000 可能再平啲

我退而求其次

明白
but any briefly explanation v

你要超u 就超埋ram 先考慮z370
唔係就用返8400 + b360
Ssd sx8200

8400+b板性價比高

z370
Intel ssd
wanted 550w bronze

技姦
ADATA
2666MHZ 上Z版

都唔洗

唔超唔洗另買cooler啦
又唔洗另買thermal paste

留番啲錢買隻大啲既ssd好過
120gb你裝完os同一兩隻game就爆

我 remark 下啫 optional

無錢仲買k版cpu
差價差唔多買到i7

any suggestions

8700 b360

點解又係gigabyte

y not jer

上黎問完可以後悔多幾年

都唔係唔得

點解呢？

究竟點解你會8600k+ z370板
除非專登想玩i5 oc如果唔係點會咁配

想知樓豬砌完部機仲有冇錢買game

無